真英雄!!!男神~!!

和理非的極致。